(求意見)減肥餐單+作息日程

星期一至五 (返office工):
早: 齋啡
午: 半隻蕉+4隻蛋白
下午茶: 方包一片
晚: 白灼雞胸一件+菜一大碗

每晚飯後做重訓(core muscle)或跑步1個半鐘

星期六/日:
早: 齋啡+4隻蛋白+乳酪一杯
午: 香蕉一條+飯團一個
晚: 脫脂奶一杯+生菜豆腐一碗

日間大部分時間會跑山/出海划艇至傍晚

試左一星期，有時感覺好虛弱，尤其是平日下午，但上磅時真係輕左

脫水餐單

半隻蕉四隻蛋白 痴左
食完都唔飽啦

自殘定減肥？

跑一個半鐘

唔食蛋黃咁浪費
飲脫脂奶不如唔好飲
啲營養好多都喺蛋黃同乳脂到
你咁食真係擔心你營養不良

減得緊係快 水同屎黎
身高體重又唔講 tdee又唔講

咁樣食會營養不良+消耗肌肉
1.冇油份，唔食油一定消肌
2.有碳水，仲要做重訓，小心做做下暈
3.減太多kcal，減多過tdee400以上就會消肌
利申：試過
腳軟手震就係徵狀

bmi 23.5
男
bmr 1541 kcal
tdee 2388 kcal

目標減到bmi 20

清到咁，食返正常份量一定反彈

食咁小野...

星期一至五 (返office工):
早: 齋啡
午: 一隻蕉+3隻雞蛋
下午茶: 没有
晚: 雞排一件+菜一大碗+一片麥包

每晚飯後做重訓(core muscle)或跑步1個鐘

星期六/日:
早: 齋啡
午: 香蕉一條+一塊肉
晚: 全脂純牛奶一杯+生菜豆腐一碗+一隻雞蛋

日間大部分時間會跑山/出海划艇至傍晚

多謝絲打俾意見
呢個好似合理返啲
想知點解食雞扒唔食雞胸????

減肥咁極端你預左會反彈
要均衡
蛋白質 脂肪要夠 碳火少d
你咁樣整差代謝

虛弱係因為你食太小野，所以雞排卡路里高DD，有油防止便秘，同好食d，加麥包去晚餐因為要D碳水+蛋白質去修補肌肉，因為你飯後運動，麥包比方包低gi,跑步果度跑太耐並唔一定好

星期六日，早餐冇卡路里就可以做if,午餐把碳水變做蛋白質飽D，同埋你星期六日唔夠蛋白質，食返塊肉，全脂牛奶先冇加工，脱脂係加工野黎，加隻蛋可以多d蛋白質同飽d

好全面唔該絲打

睇到個餐單都唔開胃
食下蕃茄炒蛋
藜麥 蕃薯 南瓜都開心d丫
日日同一款

跑山果度可以帶d能量飲品去，或帶D朱古力+水先去，有唔舒服就休息一陣，補返小小能量等血糖升返d先再跑

間歇性斷食好過啦 介糖 少少碳水就夠

樓主一食番正常就會極速反彈

邊撚到有2300
2000都比多你

其實講真
你上連登問 個個人都睇死你
每晚飯後做重訓(core muscle)或跑步1個半鐘
呢樣野你做到3個月之後
再無進展先再問啦
野食方面 除非你控制力強
唔係就好快放棄

我個減重餐單係咁
早上：一杯whey加八粒杏仁
中午：自帶飯盒（雞/三文魚加薯仔或南瓜加菜）或茶記雞飯走汁
下午茶：是但唔過300卡嘅野，可能三文治茶葉蛋之類
晚餐：回家食（雞/三文魚加菜加麵）或茶記雞飯走汁

中間唔會食零食同飲甜野，如果當日做gym就加多兩杯whey

星期日就不節制，但總卡路里不能高過3000

我當時咁大約一個月減5kg，而且力量無任何減弱。